得一萬幾人工供咩樓呀，唔係話睇小你地..

媽咪

世上只有媽媽好

佢又無講錯
你估個個都連登仔50K FG咩
而且佢係話較難
唔係無可能

養唔養多個仔

收皮啦, 連登大把人話樓市要跌到依家3成先叫合理, 因為咁先係d樓既真實價格
到時咪供到, 大家等多陣就得

契媽

佢係講得岩既
不過重要個數據係平均人工用平均樓價要唔食唔住幾多年先買到...